空中服務員平均月薪16000

y 咁多人do

可以做鬼佬免費雞

有好多附加收入，入一入廁所做幾分鐘野又有錢收。一個月賺埋7-8萬都好平常

廁所有咩do

幫人食屎

gathering

有得俾鬼佬屌喎 港女倒貼都肯啦

撚有咁多咩

多假已經夠吸引 唔係下下要搵50k先叫好做既

政府工咁hea 又多假，50k up

一星期返3日16000喎

邊間？

基本上一個月返100hours都已經多過16k

空姐平均一個月十幾日假
做完長途連放四五日